點解香港係美食天堂？

論美食天堂，
價錢要貼地又高質：一定係日本

價錢要貴又高質：歐美既米芝連餐廳

而香港，平價有大家樂味精劣食
貴既，有中環金鐘果埋懶係high class 嚴重overpriced 既餐廳
真係幾時都唔輪到香港

因為乜鳩都有得你食

身在福中不知福

論食材質素
香港真係完敗

致命傷

你俾唔起錢姐

你真係唔識咖喎

香港贏種類，我諗香港算係亞洲黎講可以食撚足晒全世界既野食，好唔好食另計

成班食開劣食當上菜

如果要單獨計
日本菜就一定日本最好食
意大利菜就意大利最好食

但係計曬世界上咁多種菜嘅話，基本上香港係可以食到曬而且overall quality 都可以去到好高 (當然一定唔係世界最top)

所以縱合多樣性+質素，香港贏硬

住開外國你就明點解香港叫美食天堂
又平又好食又多選擇

日本食日本菜緊係好食，你試埋其他種類就知

你自己金舌頭 要求高 講乜都得 對正常人黎講香港一落街乜都有得食，大部分味道都ok，肯比貴小小大把正野

價錢要貼地又高質：一定係日本

咪玩啦樓豬

話說日本人最鐘意去香港食

係布里斯本隨便搵一間餐廳 ，不論茶記定日本野，都好食過香港好多 。

我都認同日本有好多新fusion 菜好好食

但係你好難喺日本食到其他國家嘅菜又去到香港個quality

講個常見嘅例子，去過日本嘅中菜餐廳就知，d quality 揀直係衰過屋村茶餐廳level, 但係好多日本人排隊食

香港美食天堂好大程度係計左交通因素 加 有法制保障(suppose)既中菜食物衛生
一般野係求撚其je
死屍肉加乜都整定
最緊要快

如果你比足錢
中菜食到兩舊水一個菜
西餐食過千既話
香港唔算差

準備去旅行 上ig睇當地人介紹嘅餐廳
台灣最近有好多珍珠奶茶嘅產品出現 珍珠奶茶布甸 珍珠奶茶飛碟 鴨血臭豆腐 等等等等⋯⋯搵個tag #西門美食 已經有好多有當地特色嘅嘢
跟住我心血來潮搵下 #香港美食 有米線 酸菜魚 打邊爐 打卡cafe店
香港好似無咩有本地特色嘅食物介紹到俾遊客
唔通介紹茶餐廳碟頭飯

死撚左先上天堂

香港乜撚都唔好
係周圍都有雞叫依樣好

去過其他地方就知香港真係乜撚都有得食 就算囗味唔正宗都符合港人囗味

就係介紹碟頭飯，燒味飯，乾炒牛河，點心，蛋撻，魚蛋河，牛雜炸大腸

唔介紹呢啲，唔通帶個日本仔去食米芝蓮日本菜？

你搵其他地方比都好d
你竟然搵台灣

你上面話特別果d台灣野, 只係因為你係香港人咋
你住成世喺香港緊係覺得香港無野特別sell 到比人啦
正如台灣人都會話你上面果堆夜市食物得啖笑啦

不如你去睇下外國人黎香港最鐘意食乜啦，雞蛋仔，蛋撻果d 咁都叫無特色？

邊間茶記好食

我覺得未必關交通因素事
新加玻同香港差唔多size，但拍馬都唔夠黎

每次去完Sharjah做完嘢返來就發覺香港真係好多好嘢食

咁啱睇緊台灣咪講台灣囉
我講緊香港人打晒tag介紹嘅都唔係介紹香港嘅特色嘢食俾人呀
係介紹米線鋪 酸菜魚 韓燒嗰啲呀

咁你要明白果d page 係比邊個睇架嘛
你睇緊果d page 全部都係19 白痴港女
唔通會介紹雞蛋仔蛋撻咩

外國人會唔會睇呢d on9 page 啊

香港食野要比埋租
食日本野嘅餐廳通常唔會吹你埋單
所以會貴啲

樓豬致命傷

因為經濟起飛前後要作好多口號去俾自己人民打飛機去激勵大家，其實好多國家都係咁
今時今日香港都好多美食，如果你有錢

你去過歐洲未

日本野就一間間啦 茶記就一定唔會好過香港 而且貴好撚多

你係sunny bank個頭?

認真 去外國生活過一排就會明點解香港係美食天堂

宜家香港係蝗蟲天堂啊訓醒未

去過歐洲旅行你就明，佢地本土菜固然好味，但本土菜以外就無啖好食，而且唔似中菜食材調味料咁多變化
而係香港基本上大路嘅各式國家菜都有，係外國好難有

住三個月英國
翻黎排骨飯你都覺得係人間美食

日本街市無芥蘭同菜心
識個日本妹特登黎香港識芥蘭

驗下條利好

日本野新鮮，好食過香港食物。但好單調，熱食物見得最多係豆沙包，蜜瓜包，天婦羅，薯餅

美食就難講
但種類多就真
一個地方可以試到唔同國家野食

俾唔起就俾唔起啦柒頭

倫敦唐人街間都算旺記算大件夾抵食

當年長住過日本幾個月
日日食飯都係麵屎湯
我直頭發夢都聞到浸味想嘔

返返香港之後半年無飲過

得香港人以為自己係美食天堂